毒撚個身好臭

搭地鐵有條毒撚係隔離
佢呼啖氣都臭過人

同我地講托柒咩
鼓起勇氣同佢講啦

你聞人時，人聞你一樣臭